# Df 

## Présentation : 

Disk free est un logiciel en ligne de commande crée en XXXX par XXXX.
Il permet de visualiser l'occupation de l'espace mémoire pour chacune des partitions du disque. 


## Utilisaiton :

    df -h :  affichage en mode humain (Moct, Koct)

